====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette analyse a pris place dans le cadre du Projet 2005 , réflexion stratégique pour l ' agglomération que j ' avais parallèlement proposée à Jean-Marc Ayrault .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

